健康

早呀各位

焗黑椒百里香醃鱈魚配檸檬蒜粒紅蔥頭
+焗蒜蓉辣椒粒雞蛋配大啡菇
+250g菜心
+雞蛋1隻

仲有一杯奇異果汁

老公早晨

早呀 你真係準時

ho jeng

很健康

杯果汁睇落去好好飲咁

想食

我要做你嘅第一

點解今日個標題偷懶

多謝

真係好撚正

我都減緊

我未打完就咁咗發表

精神勝利法師

減到下世師

奇異果汁自己整？

你點樣整到咁清澈仲要一粒種子都無

Yup

榨完汁之後隔咗三次渣